女朋友轉髮型 我好唔鍾意

想掉佢落床

掉去我張床

好似唔係幾好

咁掉去我個張

你又剪番個佢好唔鍾意既髮型

剪左咩頭髮阿

短髮既話要好好珍惜

我都想轉髮型，唔想成日空氣瀏海